我話既班友凌晨全部拉哂入差館

全部扮不合作，抬出金紫荊，拉哂入差館
收工
明天放假

心諗要沖都夾timing啦
早成日去沖都on99

突登架，正場會shoot to kill，咪繼續“綵排”囉

差佬唔抬
明天都會千萬藉口要借尿循

學術題：我想問下金紫荊果種質地如果淋咗紅油會唔會好難洗得甩？

應該冇1日都洗唔到

推

睇直播好撚垃圾

係上面直接油層金漆

如果班黃絲開show前2-3小時臨俾人抬走做
抹唔抹到
利申：純好奇，政府工作效率